牙蓋又掛住瘟女唔開po 9up

沉左係美容g到

牙蓋死毒撚邊有錢

呢句真

牙蓋 我地都對你好失望